究竟點樣先可以減到個肚腩

plank

Enter:
f(x)=毒在骨子裡-肚腩

我平時都可以做一兩分鐘 但都係無用

我聽住歌，做一首歌既時間，5一6分鐘，一個星期，成日好自然叫保持著收緊狀態
之後plank完再加三十吓situp,夠力的話做多十零吓

唔係串你
但想講句 有撚用咩

戒口,做運動
冇其他捷徑

係想減肥腩 徒手練肌
就練掌上壓 引體上升 深蹲
你每日做3000下sit up都唔會肚腩細嫁

去揾胡敎授

力威健身真正健身